2019 第一個交易日

賺
蝕

總數-20k,變成-16k

好彩唔係得我一個蝕